有無辦法令我隻狗肯出街

我隻狗係唐狗
平時好乖 係比較貪玩同鍾意跑
五個月大既時候領養 而加已經一歲半
但佢唯一奇怪就係從來都唔肯戴狗帶
一見到我拎住狗帶佢就跑開
細個都話可以捉住佢 而加佢跑得快又大力
試過幾次屋企人幫手戴左狗帶上佢頸
佢就定左格 拉佢直程訓係地下唔行
都未見過啲狗咁奇怪 唔肯去街
有無辦法訓練到佢唔怕狗帶肯出街

我屋企兩隻唐狗細個都係咁 我初初間唔中帶佢落街企等佢熟習下先 之後慢慢一步一步咁行 然後佢地開始夠膽周圍聞下 過左幾個星期佢地就好乖咁跟住我行啦

試下腦胸帶,未必隻隻狗鍾意人扯住條頸

明白 咁我諗我點都要搬左佢出門口先

唔該曬，等我買條試下先

唔好戴住？ 日日俾聞下條狗帶
到咁上下咪

樓主有冇進展？